日本城好唔好做

有冇人做過日本城?